<突發>深水埗蝻亞之夜

封哂南昌街至欽州街一段嘅長沙灣道俾成班蝻亞叫囂
連班差佬都喝唔住佢地
明明圍哂繩都唔拉哂佢地返差館
住左咁多年深水埗，真係睇住深水埗啲治安愈黎愈差，睇住蝻亞版圖由汝州街打落去到海皮果邊，伸延到長沙灣道呢邊，真係有啲驚黃金果帶開始會失守
依家夜晚返歸真係要自求多福，急急腳快啲行

張超雄 天已報

唔止深水埗，元朗都好多

張超雄同嗰弱智女就住海怡半島，佢得鳩閒理深水埗啲蝻劈友

驚殺到長沙灣

搭搭下車 封左路都知又係班蝻亞搞事
不過今次個規模大得多
成大班蝻，但差佬就得果幾丁友
㩒都㩒唔住佢地

深水埗南亞幫械鬥 3人中刀1昏迷

長沙灣道深水埗站A1出口對開，凌晨零時許發生斬人血案，兩幫南亞男子發生爭執，一幫用刀向對方襲擊，三人中刀受傷，其中一人重傷昏迷，倒臥往美孚方向長沙灣道。兇徒傷人後四散，地下遺下大灘血迹，以及四把牛肉刀。

救護員接報到場，將傷者送院救治。警方封鎖現場，調查案件及追緝兇徒歸案。

畜蠬隊呢？ 學生就下下打頭？ 對住蝻就龜縮？

海怡半島真係好撚正

因為蝻今次全部人都出牛肉刀呀

而你班兒童十字軍係唱歌啊, 大佬

好過你班死港豬
和理非非，抵俾警犬咬

南亞浩南

罪惡城

以前就荔枝角道下面先係佢地地頭，慢慢殺埋上黎長沙灣道，遲早真係黃金以上都失守

蝻亞人係香港唯一嘅用途就係拎去填海

太夜，不了

只要有南亞一掫選民投晒佢票既話, 佢就夠政治籌碼, 所以到依家都支持南亞人

下集古惑仔搵南亞人拍

咁拎黎燃燒發電都得嘅

唔得囉

你有無諗過會有空氣污染既問題

張生好野 多謝張生

咁用黎試藥咪得

陣間張超雄同NGO又出黎屌傳媒報導佢地新聞

浪費糧食 家陣飯盒1個都成舊水成本

幾明先趕依班人出香港
35成群

僱佣兵

佢地係到中國先 再合法入香港境

硬係啦南亞老個邊人地日日開托格鬥能力高你班廢警唔知多陪
槍?屌你老母,hkpc練槍要自費有邊個咁能on9 日日練
你射2飛己經比成班瘋狗斬左超過20刀,南亞仔膽正命平

hkpc 根本宜家d士氣無晒啦(上次佔中己經黑警mode)

你又話買左水炮車,對外就唔用,對內就射擊本地分子
屌你老母,根本成班己經變晒質,完全無保護過本地居民

講爛聽d 本地黑社會都比南亞仔搶晒地盤
成班hkpc個個有家室,訓練又唔係跟英式,咁你想點

餵d豬油撈飯俾佢地咪得

豬油家陣係吹棒左做高級食材架dlkh

同公文袋幫賓妹拎居港權如出一徹

其實係咪試緊藥咋

阿蛇做嘢唔撚使你教啦

梗係搵易入口嘅食啦，班蝻癲起上黎容乜易斬埋自己？你估真係人民公僕咩？

有機會問下個差佬fd點睇先

我問過啦
班垃圾會顧自己條狗命先
巿民想靠警犬？慳返淡氣

你睇下幅圖成班PI圍爐打J就知佢地幾撚掂啦
香港警察喎
打自己人就叻

深水埗三不管

幾時去港灣豪庭

如果用64手段應該好快搞掂
點知啲差佬對學生重惡過對蝻

十一點後大馬路
踎到周街都係

兇徒傷人後四散
差佬做到野

南昌一號、海柏匯、丰滙
全部都係蝻概念盤

蝻:朋友，濕衣店後鵝哇絲

向後面楂女

唔怪得個個考PC,真係好做

蝻日頭就收賣爛銅爛鐵，夜晚就擸架餐開片 - 真係唔使訓㗎?

封個場比佢地互砍姐

蝻亞佬係唔係無得排隊買華仔所以發撚晒癲
深水埗/ 長沙灣都有唔少蝻，好撚恐怖

為求仕途亨通而棄香港治安不理 遲早實惹出大禍 不過都唔緊要 人地到時都賺夠啦

佢地拉左好麻煩

黃金有油頭毒撚鎮守邊疆

呢張海報係老屈佢喎

多謝張超雄條仆街啦

可以話你知近代hkpc 專收問題兒童
正常人根本唔會當pc

遲早全港18區都係南亞

屌你老母張超雄

屌!住長沙灣都好撚驚

索性圍住果個area 掉曬d南亞入去 做三不管地帶算啦
唔比佢地出黎 唔比香港人入去

唔講張超雄條仆街呢筆 班黑警都冇鳩用 身型又冇樣又唔惡 有時見海關/消防個樣仲鎮得住個場

唔怪得要廿四小時請 PC,唔係無原因

又話分兩頭，晚晚深水埗班黑警好似唔使訓周圍行 ，特別係通洲街橋底同北河街幾間機舖。
問題係班黑警離開唔使一分鐘，班蝻亞蝗又走返哂出黎 問題癥結係要搵地方困住呢班所謂酷刑聲請既非我族類，唔好比佢地響香港地頭坐大 最好就係開返大鴉洲以前越南船民營困返住班仆街蝻亞蝗，否則香港治安只會越黎越惡劣。

除左深水埗,天水圍,元朗,屯門,北角,大埔墟都好多左好多啦
你估係咪淨係深水埗出事

係東英五虎，南亞虎

民建聯立法會議員蔣麗芸、梁志祥、鄭泳舜和該黨部分區議員，今日（21日）與保安局局長李家超會面，就假難民及酷刑聲請者的種種問題，建議政府於離島設立收容中心。蔣麗芸指，設立收容中心後，可為酷刑聲請者或假難民提供免費三餐一宿，亦可避免他們在外犯案，並可杜絕更多酷刑聲請者或假難民來港。

褔利比新移民蝗蟲搶(醫住教)
打劫傷人強姦有南亞黑幫
職場有高學歷/有背景蝗蟲爭
共狗政府每日送錢cut主權賣港，你爭取反貪佢話你港獨

仲有班廢老一邊瀨共一邊鬧香港/侵食資源
你話呢個香港仲有得救？仲可以運作幾多年？

砍鳩d港豬就啱啦
唔死人冇人做野

南亞佬又斬人又揾人強姦
真係要多謝南亞難民之父

警:對面會還拖,不了

超雄哥岩岩先買樓
你地啲咩女朋友 老母細妹俾人輪姦
未當賺肉金幫超雄哥交租囉

供樓先岩

放心！唔會殺落南昌站影響樓價

仲車去醫院？
由佢地係街咪算

蝻

點解佢地次次都用斬既形式 唔用捅 唔係死得快啲咩 多啲自相殘殺啦 最好死撚晒啲蝻

港豬犧牲自己成全雄哥，大愛呀

成班飯民乜撚野都做唔到, 連建制都講人話香港到底乜撚野事

好慘，明明深水埗嘅廣府味好濃
對比隔離好多蝗蟲嘅油尖旺區嚟講，冇乜低端遊客

當年黃霑同吳宇森都係呢一區長大，點想像到而家會變到蝻蝗雙重入侵

而家九龍舊區嚟講呢頭keep得最好，其次就九龍城

咪係，以前最多都係醫局街南昌尾一帶，以後玩街拍真係要小心d
留返人多嘅位

深水埗，元朗，觀塘
錦田係蝻狗加非洲人

做難民營 圍住啲蝻狗

見土瓜灣都唔少

蝻vs 蝗

d蝻亞係建制地盤搞事嘛

700萬蝻 = 香港獨立

保安局建議檢討《入境條例》有關審核聲請程序的法律條文，擬縮短申請時限和收緊程序，包括將提交聲請表格的法定時間由49天大幅縮減至14天等措施，稱要提高聲請的審核效率。社會主義行動、香港難民聯會和社民連下午遊行抗議政府剝奪難民的人權，企圖令聲請人更缺乏時間準備文件，以遣返更多難民。

之前有巴打講話 政府唔係無做野
但好多人反

佢地搞港毒班黑警咪即理囉

咩玩啦,學生係沙包,南亞係真勇武,你當差佬傻既咩

果班宜家都仲係度,不過最近四電一腦唔知對佢地有無影響

深水埗渣fit人 陳浩蝻

當年越南船民落黎都係住難民營
根本呢班南亞狗不事生產 只係社會嘅寄生蟲
索性將所有南亞人搬去深水埗圈養佢地算啦

土記多偽豪宅分散
通常係夾係唐樓區之間
佢地都會行過
而班中產識搵議員代報警投訴
做野會快手

無深水步元朗咁易起聚集點
通常好散

十三街d蝻唔少

而家長沙灣邊皮都好多南亞人，日頭搬貨，夜晚坐七仔門口同路邊吹水。
行過好撚驚，特別係帶住老弱婦孺個陣。

牛棚果度咪聚集處

上年尾清個場

而家又聚返

貧民區係咁上下啦

啲女行過個個都俾佢哋scan勻全身

無腦先會眼勾勾

試過比班蝻啤住
我扮野向另一方向睇
成班同步向住我望既方向

都on99

佢地要去馬頭圍邨果邊報道
附近幾個區都唔會少

12a成日見呢班報到撚坐

根本應該喺海壇街拆左啲舊樓 之後圈養呢班蝻

根本就唔應該收容班蝻
養狗咬春袋
d大愛撚on99
本身香港人口高度密集，仲要不停輸入蝗蝻蟔
搞到今日烏煙瘴氣

支那同呢班種族有外交來往都係因素

黑鬼近年都多左好多
啱啱送大禮
黎緊應該仲多

蝻都只係骨架大爛命

黑鬼做難民都大大隻

難民之父 即係屌過曬所有難民老母啦

又無得瀨嘅，唔通美國黑人犯事又瀨馬丁路德金咩

呢十年 土瓜灣多左好多
全部坐晒係街邊

樓主幅圖一條友都冇

上次見到個 搭巴士唔俾錢
俾司機趕落車

到底幾時可以趕哂班蝻走

佐敦個邊起緊間蝻活動中心 on99

12a土瓜灣去深水埗嘛，主要連接線

多謝香港正苦同張超雄
屌你1個2個蝻亞不斷生 拎身份證
有身份證就返國 娶老婆/嫁老公
申請落黎香港 狂生
遲早
蝻港共享繁榮盛世

黑鬼係得人驚，但係山長水遠過到來香港嘅其實唔少係有錢人，就算扮難民都係做生意為主，搞事嘅無咁多

最仆街一定係蝻，偷呃拐騙搶姦做齊
而且爛命一條，好多係社團招攬過來做打手，有組織，危險性高好多

我一攞起手機果刻 成班蝻已經想跳過黎打我
呢張相係偷偷地影，所以得警車

蝻就硬性侵略殺人強姦
蝗就軟性侵略搶錢搶資源

的確

感覺黑鬼十件先一個仆街
但蝻亞十個已經十一個都危險

自己係住呢d地方有感

見呢啲我唔會報警
打死佢最好

結論 大香港人無撚用
政府唔會理（或者話暗中助長），其他方面又比蝗食住
除左比人滅族無其他下場

政府真係要做就冇人阻到， 政府之前會理反對聲音架咩？ 高鐵又好 雨傘又好 魚蛋又好， 政府要做既野，真係有人阻到咩？

根本政府有心搵佢地黎幫香港人滅族
反正班狗官個個有歐美護照到時拍下籮柚走人
香港人最後會變左少數族裔庫房又比中共渣乾

遲早變黑獸
成個國地區嘅女人都係精液便器
全部都係賤女人
做性奴
墮落做肉壺

錯手負評左
我係正評的

蝻亞：

直接遣返去原籍啦

老實講句

其實係政府既支援唔夠

南亞人好多都難以搵工, 所以先會周圍搞搞震
如果政府支援南亞人搵工, 佢地有份工, 就唔會搞搞震

我做地盤, 見到好多南亞人都有做地盤, 佢地都好有禮貌, 好勤力

同埋香港人繼續仇視南亞人, 只會令南亞人更加想搞事
你地既思想需要改一改

但無論如何，點都要停止再比南亞人湧入香港先

bloodborne 狩獵之夜

要班野獸霎時間改 你認為有無可能？
唔好話咩仇視 但實況係佢哋真係搞到個社區立立亂
人就係要入鄉隨俗 去人哋地方就要守人規矩是常識吧
你仲要本地人去改思想去迎合班外地人真係可笑

其實土瓜灣都好撚惡劣
一堆廢老 勁多老人家 返工收工時段先出黎
仲有d 南亞仔

成個香港執柒佢啦

老實講句 佢地要社會接納一定要離開伊斯蘭
同埋叫佢地班同鄉咪再視姦女仔
girls are assets

其實用難民身分留港，政府應該起新難民營比佢地響入邊打工做返對香港有貢獻既野⋯⋯⋯而唔係放佢地周街走！

尋日去大南街果頭買野，見到d蝻亞佬6，7個聚埋一班係到又唔係吹水望黎望去唔知做咩，我都急急行快d

張超雄加一分

痴撚線

話時話~~

難民福利最高可達三千幾蚊
低果d一千中仲包食
有因難仲可申請埋水電津貼

食資源都好嚴重
仲要貼錢養罪犯

真係寧願搵稅起集中營好過

招募
南亞抗港共
唔知會點呢

以前有九龍城寨, 點解依家唔可以整個南亞城寨, 正常人就唔好入去, 由得佢入面做咩都好, 賣槍又好, 賣毒又好, 咪萬事OK囉